冤冤相報何時了，希望美國同伊朗可以大和解～

只希望世界和平

我係美伊混血，而家唔知點好

大家都有唔岩。。。點解唔坐低好好地傾

希望樓主可以同世清和好

世清認狗我咪同佢和好